陳雲：CNN都叫Liberate Hong Kong呀！

陳雲：CNN都叫Liberate Hong Kong呀。我們在G20的口號發揮功效啦。另外，CNN質疑中英主權移交並無諮詢香港本土人，故此可以推翻啊！
好堅啊。成份CNN在宣傳《香港城邦論》的香港主權懸空論，配合英國狂人首相上任。星期六一定要在元朗攞個威，畀位英國首相入啊，唔係對唔住自己！